連登最強IQ題 : 蝗多嬲死豬，估歌名。

我都諗左幾日 ，有A+難度，
邊個可以係五版內估到，送op真人打飛機服務乙次。
送完即止。

蟻勇軍進行曲

太難？

咁我諗個易d ok?

獅子山下